可愛外藉小朋友上台跳舞提倡中港台友好

no more plastic please

push

細個都成日話希望世界和平
大個就希望除左支那之外世界和平

sad but true

係囉 大家當打和冇事發生 一齊做朋友啦